地下鐵碰著她 好比心中女神進入夢

地下鐵再遇她 沉默對望車廂中

咪FF啦

地下鐵邂逅她 車廂中的暢談最受用

I saw an angel
Of that I'm sure
She smiled at me on the subway
She was with another man